念念不忘 必有回響？

[借朋友ac]
同ex分開左2年，一個愛得好深都傷得好深嘅人，其實都心知仲未完全忘記到佢，一直有條刺係個心咁

過左咁長時間，明知自己唔再愛佢，亦無勇氣再面對佢or做返朋友，個天就偏偏鐘意玩人，人亦咁犯賤，前排亦被我發現左佢嘅連登ac stalk到佢就算分左好耐都記得好多關於我地回憶嘅野
但過左去就係過左去，已經返唔到轉頭。曾經大家都好懦弱，懦弱到錯失左好多野，造成左今日嘅遺憾，或者個遺憾應該唔多唔少都令我地長進，更識捉緊眼前人

我知道你有上連登，唔知你會唔會上感情台睇到呢個post呢. 依家我好幸福 唔洗你祝我幸福 有緣再見

咁都比你搵到佢ac
整定既

句野咁熟

葉問 好似係

係囉 咁點算

你幸福就好😢我唔會再煩你😢

你都要幸福

巴定絲

你又係巴定絲

咁都知

係囉

仆街 我又係兩年

驚唔驚

我....

好撚驚

樓主點樣知

驚驚

你咩姐

同問

都兩年

我都係ar

你好熟口面